好撚嬲！茶餐廳啲紙杯好垃圾！呼籲大家唔好再用

今日落街買飯食，叫左個外賣返Office，放左杯野飲係檯面，唔小心撞一撞就成身都係 仲要係最難洗既咖啡

啲蓋勁唔實囉！入面啲飲品撞一撞就爆到成地都係 叫人點拎外賣，雖然平啫，十幾蚊就成筒連杯蓋，但係都唔係用劣勢蓋架

強烈建議大家下次拎外賣杯出街，記得搵小小膠紙貼杯蓋就冇咁易搞到自己成身都係

學下Starbucks 啲蓋啦實淨幾多

題外話，有時飲檸茶個底會督穿

係囉，萬一入面係油漆咪GG囉

自推 話比多啲人知呢啲杯有幾廢，又唔環保，我件衫就咁冇左

啲杯蓋真係好易甩架！

質素真係差

你傻左？呢啲杯平啫都唔好慳黎開油漆掛，穿左整到成身都係點清？

可以一試，唔好齋講，要真係帶出去

啱呀，由其中咗頭盔呀長盾又唔用得

OP你肯定係開錯台

我講緊環保問題啊 邊有開錯

呢啲紙杯外賣用品質素低又唔好用，香港人必須抵制！

咪同我件恤衫一樣下場洗餐死囉

推

再推 推到香港禁用紙杯！